有無巴打介紹下唔會買假鞋嘅舖頭？

如題

馬拉松 運動家 catalog

i mean ultra boost nmd yeezy嗰啲

juice

淘寶

btw 垃圾鞋都著

廣州鞋城

goat stockx

IG SHOP,一定唔會入假鞋

淘寶咪冇假貨囉

例如呢

正喎巴打